{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014294",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "무이케이크"
    },
    "text": "ムイケーキは100%米ベーキングで、お客様に最上の味と新鮮さを提供します。 私たちはケーキを作る時、クリームからシートまで全ての過程で真心を込めて直接製作します。 そのため、当社の製品はいつも新鮮でおいしい香りを持っています。 特に、当ケーキの表面には美しいデザインのクリームが使用されます。 このデザインのクリームはイタリアンバタークリームです。 イタリアンバタークリームは柔らかくて香ばしい味が特徴で、私たちのケーキをよりおいしくしてくれます。 もし当店にお越しの際には、永登浦洞第一2次302洞交差点の路地に入っていただくと、レンガ造りのムイケーキ売り場をお探しいただけます。 この有名な建物では、顧客に最上のサービスを提供するために最善を尽くしています。 メニューとしてはオーダーメイドケーキがございますが、価格は変動する場合がございます。 これは、注文に応じてさまざまな要件を満たすためです。 お客様に最高の味と満足感をお届けするために、当ムイケーキは常に最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムイケーキは何パーセントの米ベーキングで作られていますか？",
            "answer": "ムイケーキは100%米ベーキングで作られています。"
        },
        {
            "question": "ムイケーキはどのように製作されますか？",
            "answer": "ムイケーキはクリームからシートまで全ての過程で真心を込めて直接製作されます。"
        },
        {
            "question": "ムイケーキのクリームには何が使われていますか？",
            "answer": "ムイケーキの表面には美しいデザインのクリームが使用されています。このデザインのクリームはイタリアンバタークリームです。"
        },
        {
            "question": "イタリアンバタークリームはどのような味ですか？",
            "answer": "イタリアンバタークリームは柔らかくて香ばしい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ムイケーキの場所はどこですか？",
            "answer": "ムイケーキの売り場は永登浦洞第一2次302洞交差点の路地にあります。"
        },
        {
            "question": "ムイケーキはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ムイケーキは顧客に最上のサービスを提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "ムイケーキのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ムイケーキのメニューにはオーダーメイドケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "ムイケーキの価格は変動しますか？",
            "answer": "はい、ムイケーキの価格は注文に応じてさまざまな要件を満たすために変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ムイケーキはいつも新鮮でおいしい香りがしますか？",
            "answer": "はい、ムイケーキはいつも新鮮でおいしい香りを持っています。"
        },
        {
            "question": "ムイケーキはお客様に何を提供していますか？",
            "answer": "ムイケーキはお客様に最高の味と満足感を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 412
    }
}